近排好多人響IG玩buddymeter

毒撚表示想貼buddymeter上IG 但又怕冇人玩 自取其辱

放ig上黎等我哋幫你填囉

幫你玩啦